點解成日死 ser?

唔好用 php 做 back-end 啦

is

三代巴出手啦

因為你你課金支持連仔

無課金

lm

今日下晝好似見到個咩503?

嚇q死

高登好順

牙連無錢了

你義務起ser LOL

可唔可以起multiple servers 互sync 加multiple A + CNAME record? 願意提供資源。